但有一個夢 不拾遺 是黑警

無論夢怎麼打 我原諒林鄭媽媽

波台Anti-Fa行動正式展開

點解美國會變成咁

邊間教會

好尷尬...

認真 幾高汁

不得不說我原諒林鄭媽媽呢句幾癲

5大訴告都無林鄭下台 算啦